同一大廈兩個地址

請問香港有冇實際例子出現咁樣情況， 單一座大廈會有兩個土地註冊地址

中文英文

舊唐樓，以前唐樓好大間由前面條街直通後面條街，前後樓梯，所以有2個地址

一橦大廈三個門牌都見過

例子：深水埗三英大廈

但係三英大廈個註冊係福華街2-2c

合和中心算唔算？ 地下就皇后大道東 中層就堅尼地道

我係

太古城算唔算? 可以用英皇道/太古城道。
同埋一個building被兩條街夾住，係見過用兩條街既名都得

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

為下一代想想
此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

上網查過合和中心真係有兩個地址

等我查下先

大部分喺轉角位嘅樓都有兩個地址